迪士尼同海洋公園你會揀邊個留低

我會揀海洋公園

海洋公園
迪士尼

海洋公園
多d野啱我d小朋友玩

拆曬佢啦好唔好

迪士尼 因為我想玩Winnie The Pooh

海洋公園
迪迪尼有得去外國玩

海洋公園得1間 執咗就冇

竟然分唔到勝負

咁我揀海洋

迪迪尼好少機動遊戲

同埋op水族館其實算高質

反正兩邊都多蝗 寧願揀個自己鐘意玩多啲嘅

好似迪士尼奶共奶得勁d

動畫係要黎睇
唔係要黎玩

海洋
起碼有動物睇

啱

我覺得海洋公園死係因為有迪士尼

d人想兩間都執

其實按道理點都留返一間係到 唔通要返大陸玩咩

論自己利益：迪迪尼
論動物利益：海洋
其實已經冇乜設施保護d動物，咁就揀海洋

佢地會覺得唔玩咪得

反正兩間都咁蝗

改建動物園咪得

資助3棟高樓大廈搞香港笨豬jump算啦

迪士尼

迪迪尼有維尼, 海浪有9唔搭8嘅熊貓... 畀我會㨂維尼

雖然兩間都唔會去

兩間都執，開比卡超樂園

海洋公園直頭係共狗既

兩間都唔想執

其實兩間都中意去玩 兩間都好多開心回憶
可惜奶共

唔會揀海洋公園！！！執左佢啦

原本未執都打算cap 100億水
一路諗住擴建工程分豬肉
而家就先cap 50億救亡

由踢走盛智文（雖然都係藍商家）開始
一年轉盈為虧來回3億

垃圾01所以唔比link

迪士尼起碼有一半係外國勢力
冇cap水cap得咁爽

其實大家係咪真心覺得政府會執咗佢然係拎塊地起樓？
政府將佢直接賣俾大陸長隆嘅機會大好多喎

兩個都拆尻左佢

Agree 支持個啲人=支持大陸工程大白象

啱 兩間都應該執左佢 迪士尼我去日本唔好 又大又靚

點解要返大陸？

海洋公園
機動遊戲啱大人玩多啲

迪士尼 因為有米奇

如果你三四年前問肯定op
以前halloween搞得好好
同女女去一流
仲有好耐以前既夏水禮同冬天有得扔雪球

盛智文之後就算撚數
我覺得好似一對無左感情既夫婦咁
得番個殼係度 無左果黎氣氛
留黎都曬撚氣

返你老母大陸咩支那人

迪士尼

對香港總體效益同旅遊地點吸引力相當有用

尤其是外國客

拆曬pls

淨係想講如果香港無左迪士尼
一定少左好多連登仔最愛既架妹黎香港玩

海洋公園改做只做水族館，其他野執左去，入場費唔可以過兩百
迪士尼改做維尼公園，入面有禁書圖書館

想要USJ

大陸上海迪迪尼？會唔會實名制
不了⋯分分鐘貴過東京

其實兩間野定位唔一樣 冇得話邊個好過邊個
唔玩機動遊戲嘅我揀迪士尼

迪士尼太細
冇左咪去日本去美國去法國

2個都唔要，垃圾

連登仔覺得海洋公園奶共唔係想改變佢而係想佢死 思路奇特

我都係Winnie The Pooh Fans

我要攬炒

op個水族館成陣街市魚腥味都叫高質...

兩個都執左佢

海洋公園
香港個廸士尼又貴又細

兩個一齊收皮啦

梗係迪士尼
OP企鵝館門口都已經有腥臭味
過山車又舊又生銹
成堆設施放埋一齊又冇主題性
過氣幾十年既野

迪士尼有氣氛好多
樂園有曬主題，又會定期翻新，求其打卡影相又好睇
過山車又新，雖然冇OP咁快，但有倒後行既過山車
同埋佢一早轉左型，做國際客生意
日韓客上升左好多，唔係做三四線農民工生意

整個迪士尼海洋，唔洗嘈😊

盛智文一走，蝕錢額已經一下大過哂之前既盈利
盛智文都只賺一億，支那狗一接手就蝕兩億半

溝埋一齊做瀨尿牛丸啦

迪士尼完全唔刺激

如果換第二個班底經營我可接受
幾十年歴史執左佢好可惜
希望香港文化可以傳承落去

動物利益更加唔需要動物園啦,坐成世好過癮咩

迪土尼由興建開始已經cap緊水
塊地免費 超資又係靠政府
你話有外國勢力 想問佢地做過咩 咪又係招呼大陸人 cap鳩香港人水
論歷史 論特色 論娛樂性 都係OP屌打香港迪士尼
全世界有好多個迪士尼樂園 但OP就得香港一個

痴撚綫
維尼一向輸錢要阿公補貼
自己劃法定範圍 冰都可以唔俾入
喪權辱國
老海宜家想照辦煮碗攤大手板
凴什麽
貼佢老母
除非港人全綫優惠
游客收費跟通脹每年遞升

迪士尼啲機動遊戲廢到仆街

協園

有無得揀荔園？

好難揀 想拆晒

Why not both?

不了

海洋公園變動物園good

執晒佢，用黎起樓俾港豬供，多一個人供樓就多一份剝削，港共政權又穩建多一分

兩間都唔想要

迪士尼得返4～04～🤣

條反友露底了

海洋公園之死應該由盛智文被踢走開始

兩間都係垃圾唔撚想要

香港迪士尼都係得一間

幾廿年都無新野

想要海洋公園，因為想要OP嘅Halloween

why not neither?

環球影城

咁可以點改變先

熱狗公園

係兩間都要執啊！
而家海洋公園係想先cap 50億
然後本身計劃cap 100億擴建

二揀一即係呃正皮啫

海洋公園執啦緊係背叛港人

香港政府就係由基建到抗疫都係諗緊cap水
就係賤種到咁 執晒佢就啱

我想荔園開返多啲

可唔可以兩個都唔好留低
屌哂佢地老母

師兄窮到出唔到國

留海洋公園

兩間都執左佢, 再起過一間

海洋公園地位唔清晰，九唔搭八炒埋一碟，未來無發展方向就不如摺咗佢啦

俾大陸狗玩既
冇一間留低就岩

講保護動物先更加唔會講海洋囉, 班仆街害死左幾多條海豚殺人鯨呀

唔奶又生存唔到
奶左連登仔不願見

拆撚晒佢嚟起樓啦

兩間拆哂佢，整universal studio算啦

我揀荔園

兩樣都唔要

海洋公園。
但其實兩個都唔太好玩

2間都拆晒最好

爭咩丫...溝埋..

執哂去最好

執晒佢
海洋公園轉型做動物園ok?

海洋公園出名死好多動物…

屌你老母
中國機動遊戲高質係事實

利申：唔番大陸

香港迪士尼咁細有咩好玩
留返海洋公園ok

海洋公園入面纜車同咁多動物都值得保留
同埋喺港島比較方便
另外如果海洋公園執咗
覺得佢唔會妥善安排啲動物嘅去向
寧願留海洋公園

迪士尼8成野都係俾小學生玩
仲周圍都係賣同一堆野嘅舖頭
根本冇乜存在價值
而且外國嘅迪士尼又大又多野玩
香港呢個可有可無

屌你啦
兩個都拆撚左佢 唔該
之前咁撚多大陸客佢都無錢賺
咁既然香港之後都走唔歡迎支那狗嘅路線
佢更加唔會賺到錢 早d執咪曬時間

海洋公園但係佢條數真係唔掂

海洋公園只係得纜車有價值

拆晒佢就最好

食埋做亞洲第二個迪士尼海洋

年年蝕錢

全球唔係得一間呀嘛

盲左？ 香港迪士尼同巴黎迪士尼同一樣野?

海洋公園 唔玩都起碼有動物睇

海洋公園應該執柒左佢 , 然後重新規劃 , 將動物/海洋生物同埋機動遊戲分開3個場地進行 , 起係唔同地方帶旺其他區同埋增加旅遊景點遊樂設施和就業, 而家包晒黎搞唔爹唔吊

其實op如果唔係咁多大劣人，應該會搞年證成日去
香港迪迪尼咁細無乜野好行，而且去外國都有得玩
但op就好似有種香港味道，又有香港街啊嗰啲
入去淨係睇下魚都好正
可惜而家真係做得太差

海洋公園

水族館點先可以冇魚腥味
唔放魚?

WFC, 有咩好玩

日本D水族館好好行, 各地區既水旅館又唔同特色

至少去過大阪沖繩新加坡都未試過有腥味囉

但係海洋館有腥味唔係正常咩

對海洋公園有感情
但年年蝕錢都係執咗佢好啲

迪士尼冇興趣

海洋公園
因為海洋公園起碼你生日免費, 迪迪尼真係貴到仆街, 對香港人無優惠

二揀一就一定係海洋公園
不過海洋公園不思進取 要自取滅亡都冇計

都唔要

我去日本啲細水族館都好腥
冇去過大嘅

迪士尼，
希望水族館少得一間得一間

如其話香港需唔需要樂園，不如話香港唔需要動物園，話拆左起樓，點解唔一早拆香港動植物公園，裡面d動物堅慘

迪士尼，留返個美國領土都好

迪迪尼

海洋公園，不過要換撚晒班管理層

利申懷舊撚

你老母高質啲300 1q

其實佢做過咩
點解可以賺到錢 一走又蝕返

Ok you win

海洋公園啲機又舊
個場 餐廳又污糟

迪士尼既營運真係好好多
但好貴 同埋機動遊戲冇咁刺激

長隆全世界得一間所以唔好執？
威威司令走啦

海洋公園雖然染紅 但樂園本身無數香港人回憶
更大重點係 佢係殖民地時代已經存在 一路陪伴住香港時代變遷

至於迪迪尼 先唔講佢呢幾年瘋狂加價
人地海狗公園生日免費 你老鼠樂園都係生日免費但要人地預訂你個酒店住宿套票先有得免 貪撚到

迪迪尼 P牌仔無得投票

迪士尼的機動遊戲俾小朋友玩

同埋我唔係師兄

執撚晒佢 兩間都不了

我最後一次去係12 年
仲要生日免費去
以前好中意玩機動遊戲
可以一年去幾次

反而迪士尼 去過一次
無話特別想去
同埋依加又貴
已經貴到門票唔知幾錢
寧願買張台灣機票算

師兄 post之前可唔可以學下正確中文

迪迪尼有免費呀
你買佢酒店套票一晚咪免費

我都想知，或者佢帶埋d人走

咪撚玩啦
特首冇得揀
要睇幾舊屎入面由支那屙出一舊

而家公園都要我兩舊屎食一舊
冇撚野嘛樓主

佢地鐘意黎香港迪士尼多啲

當年高登有個釋迦牟尼樂園都好正

一定係海洋公園 童年回憶

迪士尼真係專做大陸人生意，未試過香港人有優惠，又無野玩

2個都唔要 拎哂黎起樓

依家海狗公園咪同長隆差不多 都係支那人 都係官商勾結

唔洗做特別野, 好似之前有巴打講海洋公園個post咁, 門票一直係cover 唔到支出, 一定係靠周邊產品, 但自從佢狂收d 零蚊團之後, 唔單止會趕走高消費客, 低消費客本身係收一個蝕一個, 收得越多蝕得越多

你老母就返支那
你就返你老母個閪
返去啦柒頭

咪係 海洋公園起碼都會出香港人有折扣
迪士尼真係未試過

撈埋一齊做瀨尿牛丸丫笨

迪士尼變USJ城堡變Hogwarts
再擴大個園區

真係迪士尼fans嘅話 去到每個有迪士尼嘅國家都會去玩㗎

執曬佢啦，用幅地起樓，取消東大嶼計劃

不如執左迪士尼開環球影城啦

美國野 奶極有限
點都好過op直情紅底

兩間都麻麻 我中意環球影城多啲

呵～呵～呵嗬呵呵呵～呵呵嗬呵呵嗬～

海洋

講笑咩你

海洋公園啱小朋友玩

海洋公園
迪士尼呢D美帝玩意垃圾到死

一定OP

一個在商言商式奶共
一個根正苗紅式奶共
我寧願博一舖在商言商嗰位有日會知錯

海狗公園不了

迪士尼好玩咁多，美帝

兩個不留 咩叫攬炒？

有港人優惠你唔知姐

落樓下公園玩仲好

迪士尼啲野好食好多

兩個都唔想要
不如將海洋公園改做賽車場算

佢哋反而覺得香港迪士尼meet and great可以狂影相(日本有限制)，而且設施唔駛等好耐，宜家好興女子遊過黎香港迪士尼

以前細個入海洋公園淨係得一兩樣嘢敢玩

運去大陸海產市場

我覺得香港啲景點最失敗就係唔識clustering
海洋公園同迪士尼嘅定位撞咗
如果海洋公園真係focus多啲稀有動物保育/轉型做水族館 再發展埋個水上樂園 迪士尼又繼續搞好機動遊戲咁反而有搞
大家老闆又係港共政府 可以揾個中介搞多啲套票比人 例如水族館+迪士尼+NP360+維港遊等於幾錢 除咗支那人 一定都吸引到外國人

澳洲黃金海岸岀名係樂園勝地 佢嘅玩法就係咁 水族館+水上樂園+機動遊戲樂園+動物農莊等於一個package 仲可以比人additional加嘢落去 例如加多個10分鐘直升機體驗、樂園快證

另外 東涌outlet仲廢撚過其他商場 迪士尼對岀嘅小蠔灣可以搞個大outlet比人行 個位置又係順路入機場 實有人嚟

其實港共搞旅遊真係好撚廢 剩係識得搞shopping 起埋啲濕鳩商場金鋪藥房 旅遊業可以好多元化咁搞 生態旅遊係香港其實都有岀路 剩係行山行地質公園都夠班遊客行到腳斷 收埋登島保育費又得 好似外國咁遊客收貴 本地人收平

如果善用clustering 每個景點都可以平衡發展同埋賺到更多錢

利申讀旅遊嘅廢j 好睇唔過眼香港旅遊業

迪士尼上海都有，所以佢值得執

拆晒佢
整新海洋館

兩個都唔要

其實你去街市都有腥臭味
至於機動遊戲還好啦 不過不失

迪士尼就不了 同其他國家相差太大

想要水族館

為動物好 唯有揀迪士尼

ok師弟

纜車，摩天輪，仲有咁多動物睇

起個抗爭紀錄公園啦

換都只係換另一隻共狗
隨時換垃圾筒做添

why not both

我指拆哂兩個

水族館日本個D正好多

起多好多樓 > 留一間
樓價升得慢D 我寧願去旅行先玩呢D主題公園

Why not both

唔係

連登仔覺得狗奶共唔係想改變佢而係想牠死 思路奇特

一間做得住
一間做唔住
香港人咪用錢投咗票囉

應該問環球影城定海洋公園
環球影城
海洋公園

香港迪迪尼好撚廢

兩個都唔要
都係俾大陸人玩

為動物更加唔應該揀op 冇動物會想你困佢係個籠度保護佢 op只係一座巨型動物監獄

海洋公園改做「新海鮮批發公園」
主打中國人野味市場
包你起死回生

n年冇去，拆曬佢都得

搞笑logic 海洋公園多大陸人黎 所以要執
依家香港越黎越多大陸人 不如香港都執柒佢算

迪士尼啲遊戲背景、settings、backdrop、加埋IP ，其實係遊樂場界別黎講number 1

拆q曬佢
香港唔喺比你挽既地方黎

人地美國公司
奶得太勁會比國會屌
點都有條底線
Op就明正言順咁奶
咁你話呢

帶風向

迪士尼
可以摸摸公主

小朋友先至會做選擇

兩間都執柒哂佢

海洋公園本身係好玩
但太多大陸人 影響晒遊玩體驗
如果個定位繼續係咁 我寧願佢汁

海洋公園有兩隻貓熊全勝

why both not?

其實我係幾鐘意佢地啲動物，我都唔撚明，佢地有副咁好嘅牌都可以搞到咁，真係CLS
其實每年哈囉喂都多人入場，證明都有唔差嘅本地市場呀，點解唔比心幾搞好佢！？

做咩係要逼人二揀一喎

關咩事

兩個一齊收皮 重開荔園

海洋公園
鍾意睇動物

淨係有海豚海獅表演已經唔會係對動物好囉

我無話因為得一間所以唔好執

其實唔係好明

係咪而家總之有關OP都係要俾負評?

你話腥味 , 其實好難去僻 , 海洋生物本身就係天生有呢隻味嘅

我去過大阪嘅海遊館 , 佢係全球最大規模嘅水族館 , 都一樣周圍都有腥味

咁但就係enjoy睇佢啲海洋動物呀嘛

我覺得就算OP拍埋去都唔會話輸蝕太多 ,

起碼OP齋行海洋館﹑睇海獅海象海豹 , 睇北極狐 , 睇埋熊貓金絲猴都夠我睇大半日 ,

個感受唔會低過日本海遊館好多 ,

上面所講仲要係未講入面仲有其他機動遊戲滿足你呢

我覺得係有時你地要求太高?

浩園
安葬3萬黑警

海洋公園，但前提係要換晒啲管理層

剩係講機動遊戲
迪迪尼d過山車完全唔過癮 唔夠激
op既動感快車完勝迪迪尼所有機動遊戲

迪士尼 入到去可以逃離下現實世界

Why not both 拆

拆晒佢，起過間極落園

營造返本土街市魚檔嘅感覺丫嘛
夠晒貼地

香港嘢 俾共匪佔領左咋
同香港呢個城市一樣

係，要講清楚。

本身光頭佬主打本地人生意，淨係搞個哈囉喂都好成功。而家？換咗大陸佬，不了

香港迪士尼仲隊邊個國家嘅遊客有吸引力？
美國人可以去返美國本土兩個迪士尼
亞洲人可以去東京
歐洲人可以去巴黎
中國人可以去上海
我係鬼佬嚟香港都會去海洋公園
唔會去自己國家都有嘅迪士尼

日本人，南半球同東南亞市場
好多日本人話因為香港迪士尼小人，可以做到好多東京做唔到既野

有咩分別
一樣咁悶
拆哂佢最好
反正都唔多香港人幫襯

去上海迪士尼 愛國

冇要求個人係開心d既

全部都係垃圾

咪又溝唔到

自由行政策出現之前海洋公園生存得好地地
無曬大陸客我唔覺得佢會死

海洋公園有水族館行下幾開心
又有企鵝海獅
迪士尼咁悶

唔同 但香港嗰個廢好多
更加唔值得保留

細佬仔先會揀

兩間都唔要

入場費貴又貴過人，仲要支那人平過香港人，入面來來去去都係咁，都係過山車，睇動物，去迪迪尼我去美國仲好，果邊又大又靚

所謂「優惠」都係貴到離曬譜
海洋公園生日真係免費

創意台認真覆

其實唔應該佢奶共就拆曬佢，因為主題樂園呢樣野本質係好，只係而家港共政府嘅滲透令到啲錢俾哂中資，亦令到好多大陸低質客霸住香港人個公園

正確路線應該要光復主題樂園，吸引多啲外國客同本地客取代內地客，同時賺到嘅錢要俾番黃圈而唔係中資

如果港共唔妥協以上條件，我地就同你攬炒兩個樂園

我地對外文宣一定俾人睇到攬炒嘅必要性同好處係邊，一味見到對方奶共就反其實路線唔正確。反而將對家資源拎到手，如果唔係就同你攬炒

(頭盔:實際點做就另一回事)

屋企樓下公園

「哈佬喂」佢搞先 嗰陣好新鮮 又會落場扮佛地魔
又不斷諗新野譬如「夏水禮」之類
而家佢走左之後十年來不斷食老本唔諗新橋吸客咪死lor
藍商家唔緊要 好心都搵個有料嘅啦

兩個不理，直接派錢

拆曬佢

執柒哂佢

我幫佢諗埋橋啦
每年佛誕前後佈置成「釋迦牟尼樂園」
佈置機動遊戲做當年高登仔諗嘅「立地成佛跳樓機」、「登仙電梯」、「六道摩天輪」、「旋轉木佛」
請埋謝霆鋒表演「活佛viva」
年年佛誕除左太平清醮香港人都無其他慶祝活動

會比人屌你港豬嫁！！！！！！

海洋公園變環球影城就好

海洋公園
自從去完日本、美國嘅迪士尼就唔想再去香港嗰個

小朋友先要揀

老老寳寳，op個水族館真係唔差，但十幾年都冇update過，冇新野睇

日本人對迪士尼既喜愛你唔可以睇少
好多日本人一年去幾次香港迪士尼
連上海迪士尼都長期好多架妹幫襯
東京>香港>上海 瘋狂repeat

多啲入迪士尼玩，一齊追character 好易識

海狗公園

好鍾意入去睇深海魚

連登仔唔識欣賞
淨係覺得唔夠刺激同悶

清寫一次呀中文納粹
寫句野都要用唔到全中文
可笑

有咩分別, 兩間都係呃公帑支助

海洋公園
香港無zoo, 海洋公園有動物睇吓

P牌揀海洋公園

想睇動物

兩個都冇得留低！

無野呀
花木蘭咪又係話鳩知你班垃圾叫上
海洋公園係柒都叫本地野
迪士尼真係完全係為左蝗蟲而設

好心提提你proofread吓
睇你都係啲冇讀書嘅人 字都唔識寫
加油呀

迪士尼童年回憶

大陸客剩係吸到廣東省自由行係真既，亦都比較有錢，上海北京自然玩番上海迪士尼

但係日本台灣，東南亞，中東等等真係會揀香港，語言用英文，現代化城市又唔遠，你代入其他英文語系既人諗諗，香港其實可以好有吸引力

海洋公園鬼佬識你老鼠咩

盛智文做到迪士尼剛開幕幾年op都賺錢

論情意結點都係OP
只可惜所有香港曾經引以為傲既自家品牌
地鐵 國泰 匯豐 海洋公園
全部一經支那手都玩爛晒
支那一日唔除
留返個殼都冇意思

proofread 中文識寫嗎
自重呀

迪士尼啲機動遊戲太無聊

海洋公園如果裝修下會好啲囉 生銹真係唔得

兩間都鐘意,搞到咁真係可惜,無得救既野唔好勉強救

想要環球影城執晒呢兩個得唔得

一齊執啦
都係垃圾

你知唔知劃咗幾多地比迪士尼

樓主嘅title起得唔好
如果海洋公園同迪士尼要執一間你揀邊間

Op係本地野？瞓咗幾多年？
迪士尼係美資就事實黎
你覺得衝op定衝迪士尼幫到國際線
我就老閪都揀迪士尼

搞笑得過
經營不善 就可以要資助
咁不如資助埋亞視
集體回憶呀

認同 攞塊地起水塘好過

佢地唔係比公園養住咁你話可以去到邊？
放生都有機會比鯊魚食or 水質污染害
人道既話你拎嚟養囉

養得好梗係無問題啦 但我而家講緊要逼啲動物出嚟表演喎 喺大自然佢地使唔使跳圈圈呀

咁放去邊都會死啦唔通你養咩

海馬公園真係唯一可以延長下壽命既地方囉

所以香港市民應該齊齊做善事
捐錢畀海洋公園？

迪士尼啲嘢好低能人生中淨係去過一次

兩間都唔係sell香港人嘅 一齊執咗佢

兩間都應該執

爭咩爭溝埋一齊做迪士尼海洋～丫笨

其實唔計高層係咩人／如果仲係盛智文，係咪無理由唔揀OP

盛智文打骰嗰時，OP強調係香港人嘅主題樂園（又有港人優惠乜乜物物）

利申：N年先去一次OP

op好似變左連登仔嘅殺父仇人咁

迪士尼
表演好睇啲
有夢幻感覺d